請問今日影響經濟是示威者定北角紅衫幫

自己判斷啦

Push

思路正確 唔撚去北角